5G 技術一問

華為成日話自己領先, 究竟領先係邊?
ERICSSON, NOKIA 有啲咩5G技術可以比華為強?
例如 硬件上既技術比較

以我所知暫時知既優勢, 華為以本傷人, 用平價錢去搶合約, 另外就係基於原本4G 上建立5G 可以減少再起新基站

真心想了解下

平唔係重點
係 好撚平
你當apple同小米個價 咁個個都諗住用到就算既心態
華為可以無啦啦彈起

當然啦 台底幾多corruption 你懂的

技術上呢?
有無D咩分別

成套偷左cisco 連說明書都一模一樣 你話呢？ source 自己google
技術上 聽講話一定係廢d無咁穩定，詳情問下做network既巴打
都係果句 小米同apple咁
小米電話都夠你用啦 好唔好用 另一回事